[Rebel Inc 叛亂公司] 維穩與反抗之間的策略遊戲，可以參考

雖然玩家係扮演政府一方，但係爭取支持同建立據點大家都一樣。
仲可以了解從政一方行咗一步棋之後民意會點走。
唔好淨係掛住抗爭，做多少少社區民生行動，為區選爭取選票都好重要。

不如玩 Riot Civil Unrest
抗爭者日日和理非冇錯係有光環， 但一去到尾警察人多就頂死左去唔到。
結果都係要迫警察開第一槍先得